[NBA]James Harden vs TMac 誰更強?

Harden
Tmac

常規賽龍季後賽蟲

張圖同投票嘅位置相反嘅 好彩無投錯

西決都兩次喇登子

梗係我

T Mac 係箭個陣嘅西岸
牛仔
猢
頂級 spurs
Nash時代嘅suns
Carmelo 嘅金塊
好難打
次次第一圈止步